[I/A/DMM] ウマ娘プロジェクト 馬娘 漂亮賽馬 2月24 配信

ウマ娘プロジェクト 馬娘 漂亮賽馬

配信日 2021年2月24日(水) (DMM 3月10日)
会社 Cygames
ジャンル 育成
VPN 好大機會要VPN

舞臺是「特雷森學校」

馬娘每天都接受訓練，為既係贏得Derby 大賽。 玩家成為特雷森學校的新教練，並培養馬娘

通過訓練加強能力

從各種訓練中選擇角色相對既能力如「長距離」和「肌肉訓練」

參加比賽

比賽前適性嘅重要

在比賽中，每個角色都能發動技能

挑戰各種比賽，以三冠馬王和G1為目標

繼承能力

角色能繼承前者既能力系統

角色

賽馬新聞報道

動畫

終於唔洗等到個孫燒俾我，由2016年開始到宜家都成5年，可能版權問題一直出唔到之前

鐘意跑馬既可以一試

希望唔鎖ip

Cygames 出名鎖ip，依隻都幾大機會

LM刷首抽

留名

strong post LM

希望唔能駛VPN

down 黎試左，要 vpn

都預左要VPN

我要操死d 馬

lm

有冇金槍六十

你操男性的

晨操師

上面有啲圖係舊版嚟

延期應該唔關版權事
似成隻game從頭做過多D

留名!

LM

用vpn更新完

諗定首抽刷咩未

down咁耐DATA有排刷

title右下個menu最底果個係"刪除 user data"
可能可以唔駛down過晒果3.3GB

有人拆緊啲data出嚟
又有SSR, 又有3星
可能育成角色係計星, support卡係計SSR

3星=人,SSR=禮裝

咁樣分開應該點刷好

馬娘為主

ライス

我諗緊ライス, ゴルシ 定 ネイチャ
今晚睇完第8集或者會有定論

メジロマックイーン

McQueen

米米

大隻

個早見表跟史實馬

人嘅話應該得25個
佢依個表無乜用

唔撚再比臭橙做代理呀

唔知之後點樣配種

馬唔洗抽

ダスカ

應該除咗自己, 咩馬同咩馬繼承都ok, 好似有配合度
不過要入咗殿堂嘅馬先可以繼承
應該完story有一定成績就入到殿堂
(大概同パワプロ玩完入draft頭3位差唔多)

睇Qooapp有人留言話美國冇鎖?有冇住美國巴打試下可唔可以直連,純好奇

用美國VPN都連到

姐係鎖亞洲地區

好似好多育成劇情睇咁 唔識日文好似玩小好多野

如果有興趣買CD拎 code 嘅巴打要留意
好大機會iOS係入唔到段code, 要去DMM果邊入

100%會係
linksmate電話卡遲下有合作既話,IOS都會拎唔到

dllm Apple

有鏡頭Google translate

可以免費連其他國家玩

唔知會唔會好似美好世界咁ban埋收費vpn

原來有 team 5 vs 5

公會30人 鬥高分

覺得有可能

NordVPN連唔到game

咁大獲

屌最後要vpn先玩到

我用Express VPN入到, 台灣VPN都唔得,用日本VPN入就OK了

遲咗冇事前登錄

台版出未

我用nord連到喎

講話怕好似このすば咁姐

Get錯咗
Cygames其他game都用到Nord, 唔驚

應該因為bilbil買左動畫版權所以cy預佢/已經買左隻game版權所以鎖左

有冇用緊surfshark巴打試過得唔得
舊果個vpn到左期想轉

shark 玩到

好 唔該

邊個Server，我琴日試咗491唔得

Japan #546

7點有生放
第1part講動畫
第1part講game

7點有生放
第1 part講動畫
第2 part講game

挽開公連 用Nord完全冇問題

講緊GAME了

畫面勁靚

冇彩

要全程連住vpn玩?

基本嘢

用緊adguard , 要搵番點set 共存先得

新手留名

喺動畫post討論緊
馬娘Pretty Derby/ウマ娘 プリティーダービー (第六場)

係咪可以同公會配種

可以互相配種就好

劉明

有無機會有外國馬定驚比人告

好似真係有寫喎…

sheshe

我想同你配種oj

☆３ スペシャルウィーク、サイレンススズカ、トウカイテイオー、マルゼンスキー、オグリキャップ、
タイキシャトル、メジロマックイーン、シンボリルドルフ、ライスシャワー

☆２ ゴールドシップ、ウオッカ、ダイワスカーレット、エルコンドルパサー、
グラスワンダー、エアグルーヴ、マヤノトップガン、スーパークリーク

☆１ メジロライアン、アグネスタキオン、ウイニングチケット、サクラバクシンオー、
ハルウララ、キングヘイロー、マチカネフクキタル、ナイスネイチャ

可以諗下刷咩
開game可以揀一隻3星, 之後又會有一張3星確定卷

McQueen, 帝王

不過諗深層, 可能support卡先係要刷果樣嘢

開跑喇

玩得

有brian嘅3D model

靚到

但我比較想要小栗帽

要刷首抽

刷首抽可以就咁刪user data, 之後可以skip tutorial

係咪無一隻模擬器可以玩到
全部block曬

無用VPN?

係
試過幾款大路既都block

睇到game op 喊左

馬娘同卡分開pool

本多終勝

好在

rap

user data係邊?

角色有得揀張3星, 之後又有3星確定卷
刷support卡好似實際啲

未入game之前, 右下個果圓型menu
好似係最底果行

係game入面del?

SD公仔都係3D cls

Trainer可以選性別,選女選男馬娘對玩家叫法都有唔同

出返開驚頭版右下 削除

首抽有咩推介

有時抽卡會有理事長
應該出個陣就必有3星

邊隻好呀黎明

我拎0西石去抽suport 卡 算， 抽到2張SSR

睇眼緣好過

係咪刷禮裝好D

首抽係計個下5抽定咩?

做哂教學拎4500石

抽馬定抽卡好

一下馬 兩下卡
不過諗住刷一張3星 加 兩張SSR就算

dl data都dl到飽

DL一次
之後做哂教學可以SKIP

攻略網出嚟未

屌你咩 唔想要佢呀

見到隔離啲死八婆係到陰陰嘴笑就想煎巴佢

好似抽卡好過抽馬
抽完隻馬都係要用卡育成

係
養隻馬都應該係食啲卡先養得勁
不過照諗住刷3隻3星角起手先

重刷係咪一定要過新手教學

屌 我好似撳錯左dl晒3G幾data 係咁係到loop op

之後可以skip

單抽中帝王 但係30抽一張SSR都唔中

邊個選頂，彈入game右下角最底果個選擇？

咦 係咪一定要dl晒全部data? 冇得skip?

第1次刷冇得skip

之後送野可以確保到只少有2張3星
SSR咩都無, 點諗都係刷SSR

咁死得 dl得勁慢睇怕今晚都刷唔到一次首抽
你地用乜野vpn 我用個openvpn好似唔多掂咁

係

隻驚勁高質

用收錢果d
免費一定慢啦

刷完一次之後點SKIP

刷首抽可以就咁刪user data, 之後可以skip tutorial
未入game之前, 右下個果圓型menu
好似係最底果行

差唔多2分鐘就刷到一次

珍 唔做公主騎士轉做馬主了

仲睇緊教學

有兩隻3星馬可以用PT換碎換返黎

有冇介紹

刷到2隻3星1張ssr開波先

成功開波

唔知佢之後會出SKIN咁買衫,定係會出3星版先有新衫

仲有張自選未用

抽到咩?

上面個隻有得換碎
雖然你可以當升星用

最後先用啦
做晒7日任有張3星確保卷

啲卡又係好似SC咁,要突破左先開多啲技

特別週 06 米 1張卡

我係講緊上邊黑毛個隻有得用PT換碎返黎

戰隊戰一齊射會長老母個波

要繼承多多都唔夠

點skip tutorial? 仲係要睇片訓練

張卷係邊到換的

首頁個購物車

你刪完save再開佢會問你skip唔skip

第一次無得skip
之後打名前一個選頂揀右邊果個

睇黎禮裝重要過馬娘

留返個名。

我都覺得係
除非之後活動有送同抽差唔多既卡

暫時睇落啲卡同SC個啲效果差唔多
加啲被動技育成個陣加高啲機率/間中回下體
咁育成個陣練啲數值會易啲練高

應該唔會
基本上應該都係追角
但前期一定禮裝

Thanks

洗左7 8次就有
本身aim 小粟帽 東海 mcqueen
中兩隻 大滿足

有張3星自選可以換埋帝王

啱呀

都係 玩落先知
但我d日本仔刷首抽個個都追卡先

2馬+3卡開得未

同埋抽卡淨係要能力
遲啲出限角/新角咪又係要抽人
除非j埋張卡既姐

唔係真人真事啊馬

即是中2隻然後再自選開波?

下星期開event

刷極都係1+2
刷到lunch希望出2+2/1+3

刷極都係得2, 有1+2就心足開波

1+2係1隻馬+2件禮?

刷咗5次都冇3星

yes

2馬2SSR開波了

個機率咁糞既 刷左5次0 3星ssr卡都無

想問下有咩VPN推介? NordVPN定Surfshak好

3% 算高

岩岩買左shark24個月 dl得快左 不過都唔係特別快

上面有人2+3
1+2太基本盤

努力下

30抽 3 3星
其他券未用

想問抽到隻馬點用返

要育成到入殿堂先可以拎出黎用

home page育成拎出去養
左上有得做封面
左下粒掣上限解放隻馬

有冇巴打一入game就咁

要vpn

vpn

又賽跑又學園又唱歌 好on9

玩法仲要係最撚煩個種

我連你地既基本盤都未見過...10點準時開刷到而家

難得10抽2三星跟住20抽冇SSR

10點刷到依家
最好都係2+1

做哂分母

未夠10點已經刷緊

到底vpn問題定wifi問題 點解可以dl得咁慢 明明都轉左收費vpn

我果個好快喎
不過DL一次姐

完全唔識玩

咩VPN?

大樹鈴鹿+2ssr開了

openvpn dl左半個鐘..

刷極都冇皇帝同鈴鹿

我dl左成粒鐘都黎

開波

3gb係咁上下

到底刷首抽抽馬好定卡好

刷左幾次
禮裝 10抽一下3張但馬個邊0張
好吸引但好似好on9

得馬無禮裝？

好似抽卡好D，綠色衫果個大奶受付孃不錯

D育成勁複雜 唔識日文真係唔洗玩

霸權既預感

識日文都冇用
呢啲都係等攻略玩計數

近呢5次 1張都無
唔想再做分母

之後送啲石再抽都未遲

抽馬個下得1隻係咪可以重刷

東海帝皇+special week
要自己拎

有幾多張禮裝 有3張以上都可以開

贏到第一場G1

馬重要啲因為要用另外兩隻加能力段練

卡就段練加多啲數值

不過隻馬練完可以再練上去

屌 抽禮伏晒 re得

咁快刷完

米浴爆氣世界第一

想問故事第一場點打 跑極都第五

一馬兩卡開咗

玩咗兩個回合先知最好有3隻3星馬加能力，分別都幾大下

贏左天皇賞

首抽點先叫開得？
4500石中2隻3星馬，無中卡得唔得?

好波

但係有張SR同佢一樣技, 仲要勁少少

應該都係抽禮裝好d?
馬的話應該是但有本命1隻+另外兩隻3星馬就夠做?

最好有一張卡

雖然刷一次好慳水慳力 不過好難中

刷緊2卡2馬唔計自選

有2隻3星馬至少，練習繼承都加返數值

卡至少一張唔係友情卡

雙麥昆

友情卡?

隻驚大口你左線

太驚打錯晒字，隻驚痴左線先岩

岩岩中左2馬+1ssr 而家見到上面咁冇3馬都開唔到波啦

咁易刷 緊係做客家人刷多啲先起手

有自選卷, home page禁購物車

我仲刷緊
最好都係2+1 ssr

連3張3星/SSR都未見過

+1
易刷係咪呃人的

易刷應該係講緊唔使重dl data

是

刷到過1次,見上面啲人咁歐
立即重刷

想刷個好少少課必得算都做唔到

有沒有後悔見不到第2次

有backup

頭10抽中最想要果兩張禮裝
但馬得米浴

三星卡換米浴

咁快換
期間限定任仲有張必中3星

大樹＋栗帽開咗 唔想刷了
張必得唔中皇帝再換

邊個wiki?

差唔多刷左三個鐘
應該大約刷左100~120次左右
依然都係出得3次1+2
有一次仲要重覆卡

早知一早開局算

抽左兩次10連 中左兩隻3星 隻鈴鹿用卷換 仲有10抽 應該點？

抽skill card

死ser?

2+1開唔開好 已經刷咗6 70次

無事喎

原來vpn斷左

上面10抽4隻 自己諗

3星卷係邊到換?

有點緊張，10抽

home > shop

爆死左未

第20抽中左兩隻馬, 開局了
終於唔洗做分母

完全唔知點玩

直路塞車輸左第一埸

想問下 抽完D卡 要點加入隊伍

而家玩緊刷首抽

要育成咗先

全程都要VPN定淨係第一次要?

全程

巴打 有冇育成教學?

2角2卡有秘書
開局算

仲有張ssr
但係抽唔到鐘意個幾隻角

重刷

很痛苦!

隻驚有愛行先

贏到第一埸G1 少少感動

仲有得自選既

未開始

仲未刷到 想死

我ssr同馬都唔中想要的，靠自選開局

你3卡3馬仲想點

隻驚有無話邊隻人權之類

想放棄唔刷
好攰

我自選無聲鈴鹿
第一次育成試水溫中，9點速度，其他有感嘆號先點
學技好貴⋯⋯
下次試下9點賢

跑馬好爽

如果跟第2隻game咁玩
早段應該搵啲多人嘅位升絆
技可以之後多啲discount再升
依家玩緊2星Scarlet, 唔升技都嬴到第一場

你唔講我都留意唔到右上角有人要升絆
比較想知スタミナ同パワー代表咩
根性應該係落後緊果時貼近前面馬娘緊追
速度應該平均速度?
パワー係爆發?
スタミナ係無咁易累? 但累既訊號係點的...選D 短路程賽事係咪就唔會累

好想開game
幾時先比我中2+2/1+3

屌你老母，育成嗰度東海頭兩場都攞唔到第一

求fd子

スタミナ係體力
應該關路程事

唔識玩育成

咁快有第2集

3隻愛馬起手算

課金未
有必中3星同ssr

無成田拜仁

首抽中左莫雷拉

我中左韋達

難得中2馬但抽唔到ssr

我靚蝦王

有AC買未
唔想刷了

我有2馬2SSR 你要唔要
要我LINE比你

到底十卜卡緊要定馬

佢唔同距離都起碼要有一隻喎

跟日本網就T0 support卡緊要

兩樣都要

如果我粗略估計
馬決定上限,十卜卡決定達唔達到上限

你問吓呢到D巴打邊個得閑囉

我屌...
本番前訓練失敗, 調子都下降埋...
睇黎要去升下D SUP卡了

15着 係咪傻左

第4次 1+2了

加左
叫みなみ

有無link跟下
唔知邊張t0
刷左成朝

0+4 媽的

好難玩 唔知應該點Train
用麥昆卡菊花賞

菊花賞即係RANK幾

第4關 好似

都唔係幾知啲關既強度點分
有啲加千幾就大炒,加幾千就拎到第1

點先有自選3星馬？

應該係你隻馬唔岩跑果達地或者天氣影響
你禁下予選睇下, 唔穩前3都唔好浪費回合了....maybe

育成失敗要重玩

3(2)+3 可惜冇T0卡
刷到收工再算

3+3

開波了

個比賽d 3D整得好撚靚

你收返自己玩 我自己刷就ok

有攻略未 好難玩

卡冇得重覆
即係抓人秘書子咪得駛鬼自己刷

求加frd
id: 167 400 153

模擬器玩唔到?

哭𨶙咗

出左幾粒鐘 邊有咁快

下個月出DMM版

應該係
可能因為dmm會出, 所以封掛

出師不利，第一場GI希望錦標就輸

唔該

好似每次都係練一隻馬
抽咁多馬無咩用

其實係集郵GAME , 同PKMON一樣 (好似係)

輸咗個頭

即刻冇哂希望

唔係, 要練5隻擅長唔同位置的馬, 不過果個模式應該無咁快玩到

用黎繼承
即係最少要3隻

用Special Week學鈴鹿招技
唔知係咪兩招都終盤先用, 變左好似剩係special week用返special week果招, 好似無得兩招一齊用
浪費左180pt....

麥昆+2張ssr

2場都1位
頭2場

後面場同場之間好少turn數...

帝王走咗去跑オークス

拎左

正，牝馬3冠

簡繼承馬果度
會唔會無左張野

有無人教下special week點玩
鈴鹿輕鬆1着
special week除左第1場1着之後都未拎過頭3...
次次起跑都包尾...

求frd子

特別週同米糟
1+2SSR有無人要

成日彈game

點先可以開馬會

我又重刷了

不是吧

馬會可以借馬 又用小隻

冇ssr 太難了

玩咗一場
睇嚟隻3星同SSR配唔配重要啲

點解練完 出返黎又要重頭練過既?

巴打我拎左
邊玩邊刷

應該係鳩玩就抽馬 認真玩就抽卡

乜嘢來，點拎

唔係累計
練完做成品再拎去第2個mode用

引繼碼

lm睇限supportぶっ壊れ性能

認真玩一定係兩樣都要

其實會唔會練到啲馬爛數值?

好似失敗就會成個TASK當無玩過?

唔會
只係你玩到尾就多左T數升勁啲隻馬
你中間輸左,就唔比你玩埋後面,咁就少左T練高隻馬

明明地
咁點樣CHECK成品

正常個PVP mode已經要5隻馬對揪
即係最少要練5隻唔同馬

左下粒掣:強化編成>殿堂入馬娘一覽

完左就會有成品, 記得睇埋有無技未點
隻馬同ssr夾唔夾都真係好關事
我玩special week好似屎咁, 已放棄
繼續玩鈴鹿

2+2 鈴鹿東海go了

姐係每次育成都係重新黎過的?

係, 你抽返嚟只係個base, 幾勁係睇你玩育成玩成點

玩完一轉,個玩法同imas shiny color一樣咁濟

馬娘:
強度應該睇技+適性

support卡:
有啲被動育成個陣方便加數值,同加多啲技比隻馬娘

育成練高個數值>過到育成既目標就多啲T數練勁隻馬
肓成就入左殿堂>拎5隻出黎砌レース隊同人PVP

要跑皋月要4500 FANS 但跑完頭2轉都係得1300..

要另外揀比賽跑

我閃電王麥昆

比個ID黎

屌 輸到仆街

岩先個AC 冇SSR跑到C RANK

820707685

練馬=chok運氣
SSR卡=+運

幫我開個習包子特殊作戦群馬會

武豐出信祝賀

隻game 好少體

想問肓成因為場比賽輸左完左 係咪又要重新開始過 D屬性又要重新升過?

睇4chan話抽哂Support,有SSR駿川たづな就可以唔洗再刷

E-sport/Waifu reroll guide:
1. Roll the support banner
2. Stop when you get 駿川たづな
3. Tap the cart in the homescreen
4. Pick your fav horse
5. Clear the limited mission to get another free 3* pick ticket for your second fav horse
6. Play the game and hoard your rolls for the 200 pity on whatever you want in the future
7. Enjoy

求好友 lv30駿川たづな
537796049

竟然係咁

好

再刷過

仆街
我4＋2 決定坎掉刷綠帽女人

早刷早享受

點抽番黎

要vpn?

30抽 3 3星，自選卷一隻
幾下單抽中2 SSR，但冇綠帽女人

儲200抽換

屌 已坎
要洗個4SSR先起手

點解我會練到隻帝皇 長距A

啫係淨係抽SUPPORT卡
抽到呢張就攞第一隻三星馬
之後清MISSION再可以攞第二隻馬?

係咁跑第二第三

應該就係咁玩
冇SUPPORT卡
你TRAIN D馬會冇加咁多
變相落場跑就冇咁易贏

隻game玩鬥快？

有無5樣基本能力 有咩用途分析

返工成朝係等想2+2
幾次綠帽女都無留到

我認知既
SPEED 就真係速度，對應全距離
底力係影響埋尾直果段嘅表現
體力係影響長距跑

其他唔知

第6張卡係唔係用好友？
好友同自己有係唔係一樣

其實新手7日任務仲會送一張3星馬必得卷 所以唔使咁急用張3星揀馬卷住

刷到了

即係唔駛2+2
刷到出綠色惡魔就得
拎送嗰隻三星劵揀第一個老婆
清新手任拎第二張劵換第二個老婆
done

但玩pvp都要有5隻

唔掂⋯⋯我諗我都要重刷了⋯

練習右上果個人仔icon代表咩

最尾果個知力好似係令你隻馬唔會咁容易受人控制，你試過隻馬俾隻大逃げ嘅挑釁提早爆seed 追佢然後冇晒氣就會明

講training個到?
右上有啲人仔你揀個個項目會加埋啲人仔絆
高絆啲被動易啲出之類

白毛隻3星馬叫咩名
忘了

小栗帽 オグリキャップ

原來育成果度可以篤佢地對波
佢地會面紅

搵堆FD掛綠衫咪得

重刷了

黎明黎明

點解

其實係 反正唔可以用重複

係咪唔會有台版

55

終於嬴GI
好撚感動

開馬會未

仲未開到

想刷3張好撚MATCH無聲鈴鹿的SSR

開個馬會研討會未

有冇巴打掛綠卡

有夾公仔mini game

練到隻小x帽最勁估唔到

我覺得呢個網幾好
睇住你老婆係咩野適正就刷咩野適正的SSR
萬能果張借朋友

應該過一兩日派石又可以再重生
依家玩住先

得1張綠帽同3星 開唔開好

想問係咪食左無得返轉頭

唔係

食完第二項食ssr呢，都唔會無左？

我Del左個ac
見唔見到我的決心
我老婆唔可以跑輸的

你唔課, 你啲老婆點跑得嬴

馬同卡都唔係消耗品

我而家改左名叫サイレンスPeter
應該可以

你咁嘈 個名唔配你

單機驚唔洗追ssr啦 玩耐左就會齊

個夾公仔驚好正

到底要點玩....次次去到菊花賞就輸

練左隻短跑S 之後即刻輸左

菊花賞係咪主線故事
你育成D馬夠勁就可以拎果隻成品馬去睇故事

有冇手足可貼一貼綠帽妹30LV 數值黎睇下？

有公會有team戰喎

咩單機驚 有PVP架喎
不過唔使追SSR係冇錯 唔重課好難突到SSR 而突左既SR>0凸SSR

巴打係咪MAIN鈐鹿
目前有4張逃げ用SSR同1張萬能
互相幫助下

鈴, sor
唔怪得之佢唔出俾我, 名都打錯

仲刷緊

同場加映一突SR

好似公連咁

有冇試過可以兩隻同場疊羅漢？

唔係好明，育成完再玩 d 數值會reset
要點先可以一路升上去

不斷玩育成養到最完美為止

即係都係刷多D馬抵玩d

卡都重要 馬你用1,2星都可以養到好勁

An機qooapp裝完係咪玩到？

VPN

要VPN

想屌爆呢個淫記者

一入左關跑馬係咪冇得出返去

姐係養成個個位

有

刷極都刷唔到三星馬娘配兩張SSR

THX

追post果D 10抽3,4隻3星馬係咩玩法

唔知係咪中左詛咒
刷左兩粒鍾連兩張SSR都無見過

岩岩拎隻3星角加突1 綠帽 ac玩
即刻過左菊花

不過隻game 太少體 ， 應該要3開先夠玩

體力會唔會影響出賽表現?

唔係
我瘋狂min pay

應該唔會

番工個陣仲會出 放工就無出啦

社畜收工
好多人一齊刷緊

+1
3連min pay

唔想再刷 課埋果2個必中算

627418081
長掛綠帽求加好友

突然入唔到

係味開始封vpn用用下收費果個出error
一換免費既就入到...

入得返

係咪有兩隻3星馬送?(一隻必, 一隻自選)
係我刷support算

自選係送
課係必中馬同必中裝各一

打完皋月一位
輸東京打比
都得e+

諗通咗, 之後抽到上天井就ok
遲早都會有綠帽

打第4場就輸馬

仲有個7日任送必3

有SR頂住綠帽/用FD果張

咁刷support好似抵d

288333684 掛直線加速金技

有幾張SSR support, 2星卡都出到Rank C
唔驚

要上E3 Grade先可以開到公會

整左兩隻C+都未上到E2

可以放但唔sure技能重唔重疊 不過應該冇咩人會放兩張
其他卡一定係谷數值同技能 唔係你無限體都養唔到勁馬

得D+

中左綠帽之後唔知抽馬定繼續抽support好

262701876
求好友

我E2

5隻C上咗E3

20抽 綠帽+東海帝王+櫻花進王 好似開得

2馬+1support 想開了

抽唔到綠帽

隻game都幾耐玩，打一鋪打左兩個幾鐘

港島坐巴士番大西北
玩到落車都未玩完一場

3support 照玩算

861736808 加好友

912337234
加好友

成日遇到有隻黑短髮妹妹仔，
諗住超得揀佢，但個pool又冇佢份

有卷換3星馬

5張SSR卡，無馬.....又無綠帽秘書....
開唔開好？

抽多左3下10連咩都冇
哭能左

試下先

課左

打返黎的石

我明

唔好意思。我dl左2個鐘終於dl晒所有野可以自由玩
請問如果刷首抽係佢5抽之後個10抽就算首抽定要拎晒4千石抽完先算刷1次首抽，想問問大家點刷

785558555

跑到準決賽輸

收工 終於有時間肝下馬

入唔到game
用vpn cat唔得

拎晒4000石抽
之後就咁刪user data 唔駛down過成隻game
仲可以skip埋教學
2分鐘可以刷到一次

好，連登有愛

用道具重跑一次之後跑第一
贏埋決賽 哭撚左

係..con機搏佢開多D技跑贏

之前con完3次都第2,立即冇再用過

開 秘書可以搵朋友 馬可以換 送一張任換

刷咁耐先1+2
仲刷唔刷好

綠色惡魔咁難刷

好多雙3星開局，但梗係唔中特別週+無聲鈴鹿

借得啦，洗乜刷

日任個秋華賞
點先打到

有冇綠色惡魔++
132 649 101

終於中icon同綠毛

求好友

聽講唔可以同卡同馬
e.g. 帝王馬 唔可以搭帝王卡

btw 綠帽揮手
670 857 538

煲埋今季套馬娘再自選3星

係 唔可以

刷咗好耐
刷到兩隻3星馬娘 其中一隻係想要嘅スズカ
但只係配一隻SSR

好感動,終於有得玩

玩一陣咪又係無體之後又再去刷首抽

第一季2年前睇
第二季而家追緊,死忠fans

係邊度delete user data?

#185 個串睇哂佢

E3之後有冇人開馬會

技能同運氣影響好大 同樣數值可以差十幾名

thank you

用帝皇過唔到東京DERBY

我開

好難玩呀

3隻馬但無support
之後all in support 算

咁想玩鈴鹿就要用星雲天空sup?

點升咁快
我玩左5場連一萬戰力都冇

fol左
石原章弘

呢度有參考SSR相對腳質

掂呀 呢隻非常易

問問 D數值係咪平均升?
體力 速度個D

都幾肝下

有咩肝
唔係玩一場要等幾個鍾回體?

回體玩就會好肝

想問下，主線係咪唔洗打住?
育成多幾次先?

睇角色 摸緊但話你知每隻角色有唔同成長率

唔係平均

開左vpn都通信有問題

3星卷應該揀邊隻馬？

我抽到隻皇帝係心心有+20% 但係速度唔練又好似好白痴咁

刷到三星特別週但係兩張唔太適合嘅SSR支援卡
唔知去唔去馬好

育成game唔係揀自己鐘意既馬咩

30石一場好貴

使唔使長開vpn?

隻game要點，咁多人抽綠卡女就自己唔洗刷呢張
再睇番你想練邊隻馬再刷岩佢用既support卡，除左睇張卡技能外，仲要睇張卡訓練時間加咩能力比較多，全部都加體力既話就遲早仆街

仲有你隻馬短距離就唔好插學中長距離既support卡啦，無撚用架

其實點睇係SUPPORT咩距離既卡

我覺得support卡睇腳質比較重要

你禁張卡，睇佢會學到咩技，禁實會見到詳細說明，除左對某些場地有利等等之外，有d會寫明咩距離用既技

咁皇帝咪好廢.. 佢特長係體力+20%

死SER?

好似係

開vpn照ban

想問下帝皇係咪打活動就送
唔洗用3星券換

唔係封vpn咩

入唔到

用vpn玩玩下，入唔到....

三星卷揀左馬要去邊度玩
一個係睇麥昆故仔
一個係五隻馬
但係搵唔到隻三星係邊

腳質係指？張卡既右上角個logo?

首抽有冇話邊隻好啲？

surfshark被玩爛左

呢隻game有機塞車架,皇帝有個skill就係搵位衝

咩vpn

玩撚完啦

我回完體第一場都未跑就死SER

回家打公會戰

死ser定封vpn

死SER定BAN VPN

surfshark

無事
仲刷緊首抽

NordVPN啱啱刷緊而家入唔到

好似係封左日本既vpn 我連去德國玩到

openvpn冇事

應該係封日本vpn 我連去加拿大入得

Twitter無乜人話連唔到
玩撚完

欣賞完佢唱歌就無了
係咪要轉下其他國家

NORD都俾人封.. 轉個free既就入到

轉美國暫時冇事

跟到

去左加拿大

轉加拿大

Nord加拿大冇事

成隊C都上唔到E3
點開馬會

Open +1

去馬會買六合彩 中左咪可以課金課到a

上E3有咩用

有無首抽教學 邊下係開始首抽

完教學4500石

係咪有一兩隻評分低，照計每隻4000都有e3

想問下有幾個pool應該抽邊個?

英國都得

On9台仔刷出7隻ss7

卡池 綠帽輔助可以開局

e3先開到馬會

1星隻放頭馬真係好勁
解到目標

followed

委員長？

咩馬會上到E3不過無留意

805108620
求好友

決定重洗，唔要綠女人

7人氣都贏到

點解唔要
長線來講實有用bo

個個都有，我用你地咪得

隻驚癲在每隻馬都係獨立劇情
連要贏既大賽都唔一樣

育成點先參加到櫻花賞 次次都X月賞

想問育成個訓練 係咪練死一樣最好？？？

沒ssr女好難贏g1....

唔同馬打唔同 你睇下右下比賽可能有

遲D 多SSR 就唔會想借綠女人架啦

點樣換隻鈴鹿出黎
揀完淨係係育成度揀到
編成入面無佢

櫻花唔係for3歲牝馬咩

喊出嚟 玩玩下個VPN突然要重新login之後就入唔番game

依家刷到0+4
都懶得save低

都識講遲d,遲d都有新卡取代

我用オグリ都跑到櫻花賞 之後每次跑既時候都有句櫻花賞馬

應該唔會,我估同樣類型的卡應該半年後先再出

轉英美都得

各位刷成點
我仲刷緊

跑緊馬啦

刷極都唔岩開局
頭好痛

刷到5supply都未見過綠帽
唔撚刷

鈴鹿係咪最勁 唔會塞車

隻驚唔係咁簡單 育成好撚正

Cy冇出過簡單game

絕對係隻小栗帽大熱門塞到跑10幾懷疑佢地唔識走位

刷首抽係咪第一抽刷左SSR先再刷3星馬?

有冇人入唔到驚
利申用surfshark

nord台日美法俄都唔得

我仲以為要個孫燒比我玩

終於刷到鐘意既雙3星開局
券換埋鈴鹿就玩得

有冇人教玩皇帝

抽完點拎啲馬出嚟用

個玩法係咪姐係im@s shiny colors

聽fd講話要玩哂成個育成先出得黎

終於玩完到一次

贏唔曬雌馬三冠輸左橡樹賽

90%相似

我又連唔到線 係咪又係wifi問題

玩住1* 等皇帝SUB住先

原來係用日本就唔得 碌上少少見人用加拿大又真係入到

好唔好用引換卷

秋華賞點先開到

請問前面有冇巴打講過下點玩？我想搵返黎睇睇，搞左成晚先玩到

所以而家首抽係追裝定馬?

最後一場先輸

可以塞走位技比佢學

呢個系統一早玩爛左啦
育成就100%實況棒球 跑馬就winningpost

整左好耐日本VPN都入唔到原來係咁

要連住vpn 玩？定係開game個下

殿堂馬出嚟跑既狀態點轉?
絕不調係照跑定輸緊?

連住

前面我有講過下
依家簡單講多次

育成模式 隻馬+support卡玩經營類模式既遊戲
練高隻馬既數值 要達到佢個經營條件for續關多啲時間練高隻馬
練完做成品馬 撳去主頁右手數起第2粒掣
用成品馬砌一隊PVP隊同人隻揪

大概係咁

THX巴，岩岩自己摸左陣，多謝你先
感覺幾好玩，經營驚

如果一場可以打足11場...D體力邊用得哂

點會用唔完
打爆機頂盡咪2個鍾 ( skip 對話)

event同race全skip既話算ok
不過如果活動要周回好多次就難頂

唔知幾時先有人開發到必勝法

等你開發

隨機要素太多
佢就係屈你要不停肝
冇咩必勝法

抽唔到隻綠帽
咁樣開唔開得過？

本終勝終
等你課10pack

我係神鷹開

sc死升一個數值+淨玩某啲比賽都有得必勝,
依家馬娘係未知啲數值有咩用
暫時試主練隻腳+玩高逃げ數值馬好易贏

用東海帝皇平均升第1關都會輸

2週目終於贏G1

終於一次過贏晒

玩咗成10幾隻馬先得

建議由1星馬玩起再上2星，最後先3星

卡sr 個張友情卡好用

其他就用有技能既卡就得

聽日1300-1600 maintenance

sr卡好用

你咁多ssr卡夠爆機

其實真係建議玩左1,2星馬先
3星馬好難過

有冇VPN推介?

nord/shark 日本VPN全滅, 美加都入到, 不過澳洲好似最順

Open vpn 唔洗錢
用左好多年

啲stat點升？

首抽2SSR + 無料抽3星馬娘夠用嗎?

段練記得睇下上面畫面叫你練乜

同時又要睇你黎緊跑咩路程，需要加乜

左至右: 速度，耐力，力量，根性，知

速度: 影響最大速度，咩跑法都要用
耐力: 中長跑需要夠氣，前行同大逃跑法
力量: 加速，發力後追跑法
知: 冇咁易中 ‘掛’

open邊個順 好慢

知好似會影響技能發動率

我一開始用3星馬基本上係到第3-4場必輸，因為冇馬繼承能力，之後從一星馬玩上去先知個過關需求大減，變咗可以用嚟做被繼承用

之後重複咁啲馬就越來越勁

掛綠帽

738 932 134

大和赤驥..

綠技睇場地會發動

橙技/大技我就唔知係咪*智 ，有可能

紅技好似係搞9其他馬用

藍技就回復技都係好似合條件會出

VPN DL DATA好慢 想開個分身玩都唔得

更新應該可以斷VPN

差少少贏最後 EX 關，可惜

想問係咪個5抽就係首抽?

返屋企先玩

請問vypr VPN 用唔用得過？

攞石嗰個日任係要做乜

教學好漫長

第二下十抽先係?

黎明 我E3了

我都E3左 有冇人會開公會

玩果陣都要連vpn？

等緊黎明開

刷到傻終於見到張綠帽 不過冇3星馬因為30抽抽晒禮

其實點分 D SUPPORT卡適用於咩適性既馬

禁落去睇佢會比咩技隻馬學

差幾百戰力

大逃馬應該最勁 有馬見皇帝成日比人卡住 成日都係琵琶晨光放頭贏

可唔可以留名等入

留名等入

過完第一章 送左張麥昆
然後公會pt有得換
見有2張 應該係米浴

用鈴鹿張卡 所有技都係大逃馬

D色有無關

各位可唔可以加好友，我帶緊線帽架

好似會加少少訓練

抽完張綠帽之後係咪是旦搵隻馬入主線?

點樣攞第二張三星卷 見佢要1-7日唔知咩 全達成先有
但係我0/35

遲下出大震撼應該都係傻鳩馬係咁比人卡

睇你想推邊隻，1星都可以好勁

會唔會出到佢，個時動畫話第2季會出，到最後都冇

好耐之前已經有圖 係唔知會唔會出

冇呀 之後都係用3星馬架啦 而家諗住快快手去拎返張3星卷咋

係wo，第一季已經見有

驚先係原作 其實

應該1星升到5星仲勁過3星 3星好難升星

不如試下課左個1500有償必中3星馬
我朋友抽，比左3隻3星佢

伏特加勁到哭

唔確定會長玩都唔課住啦

我都知，只不過動畫應該沒推到佢年份個批馬

咪同伏特加果期差唔多

咁就用佢開波

我用緊BETTERNET
每月免費15個鐘，睇黎要買會員玩呢隻驚

長期連緊, 岩岩先開完re dive

用佢玩緊

跟左上面有巴打話用1星隻逃A 淨升speed
打到第4鋪就輸左

開了

OK

2仔

唔係啊G1挑戰個11個任做哂，係輸最尾URA予選

加入先

邊個掣係入公會

頂，沒夠E3

升到E3
main page左下粒掣會解鎖

joined, Id: marce

係咪要平均D每隻馬都去育成
同埋D技有無得洗走
岩岩升完鈴鹿
而家黃金船入去左可以學鈴鹿招大

最快升戰力練5隻
冇得改技

咁學錯咪含得
咁我育成唔亂咁學技住

你好

大震撼果個馬主拎唔到版權
之前有圖不過del左

本身無睇開無特別偏好
不過見隻スーパークリーク好大波想揀佢

咁我係咪跟上便攻略網抽中先行果排其中一張+多一兩張SSR
再自選佢就可以開得
見你地個個都話鈴鹿勁
其實差得遠唔遠

屌原來自選無佢

一星戰神

出到港澳以外IP地址就得

到底係咪淨升speed就得

短距係 長距會無氣

你用咩機同咩vpn協定？

我衰ura決賽
估唔到呢隻咁勁揪可以爆主線 speed推到上69x

求加好友，有5張ssr supply

呢幾隻邊隻入手好d!

我想問有冇巴打用surfshark係入到game架 我點都入唔到
用緊an機

帝皇同皇帝應該點升？

睇黎逃げ馬真係洗速度就易贏

歐洲地區逐個試吓
仲玩緊

伏特加都係洗速比佢？

472 590 917 掛綠色惡魔
希望有鈴鹿好友/逃馬SUP卡加加。

你睇下支唔支援你部機

點解無中過3星

長掛綠色惡魔 求follow
努力升緊隻鈴鹿

櫻花祭已經唔夠做 係咪練錯野

入左

其實唔夠做係咪先係正常 啲對手數值高我幾十點鬥

都好多學問
剩係唔同卡學唔同技 都有排配

點解明明秋華獎第2都做唔到任

更新左幾粒鐘先十幾%....

隻vodka唔識開技 日文真係睇唔明 開到技就應該有第1

鈴鹿好能勁

vodka係難玩少少 首先要智力夠高一開始先卡到個靚位
然後要爆上前就要好高力量 如果唔係就卡死係後排 開唔開技都冇用
反而逃馬升高速度可以冇腦帶到完場

想問一下 比賽前個體力洗唔洗回? 唔回其實有冇影響?

心情有影響 體力冇
心情最好比賽表現會最好

鈴鹿爆到機了
未打到urc 已經千二速
但係唔夠技點埋招金加速技
開始明白點玩了

低星逃馬係咪一開波隻雙馬尾?

補張數值圖同技能圖
學哂3招大技

係 委員長

我試試

掛速卡
金技能係直線加速
288333684

我個三隻ssr都好似冇技係比逃馬學
得差し

掛速卡已經好有用

大技剩係會開一招

我屌，原來betternt個vpn係每日免費15小時用vpn
我成以為係月額15小時

推介大家用下，我用左幾年，玩馬娘無試試連唔到，但有時會彈提醒要按重連。
玩公連就要賭，有時會直情入唔到驚

我想問佢地學技數量有冇上限？
仲未分得清咩技有用，定係其實學晒就得？

有d技有戰術限制，例如你戰術先行 學 逃げ、差し、追い就沒用
學技都要技pt, 應該無咁多俾你學

不過戰術有得轉，但前期正路應該都係固定能力最高的戰術

岩岩開多次驚望，佢個育成係每次玩都會reset再黎，然後育成得最好個次就係馬既數據？之後可以拎去同其他人比賽？
我咁理解有冇錯

你養一隻就生一隻出黎唔係咩

有小小補充
育成馬一開始簡想養的馬同兩隻sub馬
成品馬都可以拎黎做sub馬
除左比賽仲可以拎黎打main story
大概係咁，我仲刷緊首抽

咁樣架咩
我琴晚玩淨係育成左1次鈴鹿，諗住再育成多次鈴鹿，會變多隻出黎

係
但唔可以出重複

應該會變多一隻出黎，唔要就賣左去，應該
你而家應該養多兩隻sub馬先再養鈴鹿

好
唔該晒先，咁今晚可以慢慢研究了

玩左一日 小栗帽同帝王都卡係最後個關
求建議問埋一星戰神係咪練一次就夠

想問鯊魚vpn 用完曰本區連一次（玩6個鐘） 緊住再用曰本區 就連唔到入game 轉地區先入到 係咩問題
（第一次用vpn )

識玩呢種game既人都知最重要都係訓練果時同時幾個人爆彩爆技能加d點幾何級咁上

跟左大家玩法
隻1星真係好勁

最後果關係咪EX
應該點都無咁快過得到...
小栗帽同帝王都係先行
逃げ訓練比重 : 1.速度, 2.體力, 3.爆發
先行比重: 速度, 爆發 55開, 3. 體力, 4. 賢, 5.根性
差し比重: 爆發6,7成, 速度 4成, 3. 賢, 4.體力, 5.根性
追い比重: 1. 爆發 2. 根性 3. 速度 賢 6.4 開, 最後體力

所以你應該掉下資源俾爆發SR
P.S 9up, 討論下

Sor 我冇講清楚
我講嘅最後果關係指有馬紀念
未打ura個d

Search唔到既?

SAME, 就咁search名搵唔到

首抽有冇推薦要邊隻好

3星馬有愛就得
邊隻都無乜所謂

機率問題 會開哂 你睇多幾次就知
不過其他人大技冇動畫咁解
但照加速

要睇距離

感覺 長途馬好難練

467822631

求Fd囝

有無人又入唔到

Nordvpn 加拿大俾人block埋

玩玩下入唔到

我都入唔到
原本vpn連緊加拿大

new zealand 入到

又block埋

連左去義大利又入到

分散投資 唔好入死同一個

Surfshark好多都連唔到

cy癲夠未

咁搞遲早連乜都玩唔到

有錢唔賺狂封區，有冇考慮執笠

想問下刷首抽，應該抽邊個

遲早ban 哂冇得玩

攻略話刷張綠帽裝 但我唔係好知張野有乜用

support刷到駿川草上飛同帝王
自選三星揀邊個好

Open日本冇事

唔係好識玩 刷到綠帽同自選左鈴鹿開左波

唔識玩
連第一日d 限定mission都完成唔到

加速技暫時用落最屈

但要對應返角色

e.g角色A目標係跑中距離場 就學中距離加速

再9配其他技 easy win

懷疑cy班PK有mon post

唔知係咪錯覺 最易練係依隻

用 緊 Nord, 而家邊個國家仲入到 ? CLS

搞咩 cygame見一個vpn封一個?

nord 做麥巴比一直玩緊
無事

出台版賺多你一筆

係出就快

出咗先講

所以依家咪要封
如果唔係無代理搵佢傾
個個狗衝哂日版

台版唔係SONET代都可以唔洗玩

帝皇好難練...

姐係最右個個？

睇死國服bilibili一定會搶 上次PCR賺到佢死
sonet拎唔拎到代理就要睇賺唔賺到錢啦 利申:月供比SONET爸爸

BILIBILI搶撚硬

Ireland 入到

呢隻真心想玩台版 本身已經複雜仲要睇唔明

上年玩WORLD FLIPPER又係狂封VPN到到而家爛橙出台服
一定係準備出國際版/中文版而封

鄰國唔俾賽馬，B站搶完上唔上到都成問題

屌那星鋪鋪遇到呢個event あんし〜ん笹針師、参☆上
就扣狀態值....有冇攻略睇揀邊個先岩...

幾搵笨，冇得用人地果張雙綠帽
即係你綠帽起手永遠做d 5SSR卡起手既工具人

呢隻出國際版/台版啲馬會唔會變晒假名

呢個前題係你要搵到掛綠帽裝既人先ok 而且仲要佢常on

同埋有玩開fgo就知當啲裝愈出愈多要抽返以前既裝真係唔係咁易
尤其唔知呢張野之後有冇代用

依邊有天井

CY 封慣左nord 幾隻CY game 都聽過好多人nord 入唔到

暫時仲生存緊

追完post
都係去刷support 然後用1星戰神了

仲有冇人同我一樣仲刷緊首抽

仲刷緊 想刷到1+3(有逃SSR)先起手

其實練得一隻勁係冇用... 打PVP最少要三隻勁 最好練夠5隻

刷左幾百次終於有2+3(綠色) , 但係2係重覆特別週

招FD子

我刷緊1+4(帶綠帽)

巴打你係點刷? 刷左馬先定卡先

真心 刷到1+1(綠帽) 都已經覺得好好

等得佢出國際服都棄撚左game
都唔知封乜尻

一定係卡先 馬已經送兩隻

卡如果有3張SSR 其實係咪玩得?

一定刷卡先
拉兩野卡 唔得就RE
得左一半就諗最後果下卡定馬
我睇落隻game冇咩體力
正常唔抽馬先都應該得

睇你想挽邊隻馬

想玩鈴鹿 咁我刷到3張SSR有逃就開算
暫時有咩馬岩開局?

鈴鹿尋日育成跑到準決賽輸左
一開頭快放唔跌落去就贏咁
上面有巴打話隻一星戰神幾勁 未得閒試住

其實我覺得唔係一星戰神勁
估計係應該1星條件易d

櫻花進王

1星果隻係真係勁 5星能力仲勁過原3星

未知啲技點配搭
上面巴打有隻鈴鹿啲技我無
上個攻略網翻譯又小小1999
而家淨係想解個限定任務

佢啲日本似馬名但係我又無個隻咁
唔知點解

尋晚玩到今朝的美帝都封，而家轉飛去波士頓

數值應該一樣係550吧

邊隻係一星神？

應該係因為佢個任少g1 又跑短距離唔驚冇體所以先可以點爆速屈大逃

係唔係入唔到GAME ......

伏特加 一開始就有比你果幾隻黎

咁多左出黎既馬有無得DEL左佢之類
唔係咪越黎越多

你指育成完入殿堂果d?
可以係一覽度移籍的

唔該
尋日亂咁玩個隻鈴鹿仲行得遠過今朝懶醒睇技個隻

真係好難又刷到綠帽又刷到其他SSR裝再刷到3星馬
剩係出到綠帽加是旦一樣已經偷笑

皇帝跑到有馬紀念輸 C+
差D上B